【hail emery】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXII

#StandWithOzil

1

迷拿黨前來支持

雲加

thx

破了處

其實你睇愛字頭頭先個中場借鏡返

allan 杜古閪搶晒d波
james先解放到

我地要踢433又好4231都好
買得auoar一定要有埋partey

唔係等睇成季343

有電腦
Rich到

我到而家都覺得party重要過aouar
始終達想打433 但係冇個硬淨防中抖住後面邊打到
靠沙卡守就死撚得

沙卡我覺得鐵膽
Auba Laca Willian
Aouar
Xhaka Ceballos

一係就
Auba Laca Pepe
Xhaka Willian
Partey

如果賣Laca
Willian Auba Pepe
Aouar
Xhaka Partey

呢個陣cls

死賤種愛狗!!

推這個

無錢講乜都假

我寧願第二或者最後嗰陣
第一個中場防守力明顯唔夠
其實中場不嬲唔夠防守力 係呢排打343多咗人守先好啲

咁車仔高華同佐狗又點睇？

hail emery

上個post俾迷愛滲透晒呀

我覺得係唔夠搶

梗要放棄啲嘢

坦人工咁貴
係咪賣唔走
呢排無哂佢轉會消息

德甲球會請帶走佢

燒body guard黎
叫燒俾人工算吧

屌 自己躝去潛艇區啦

其實c8 同牛蛙真係差唔多

功能上

咁應該唔會
體系上partey會最平衡
但價值同質素我覺得aouar好啲

咁賣拿卡， 反正需要錢

同埋達蛇好似都偏向買aouar
仲有就係我啱先講過嘅更衣室問題
aouar幾多同國嘅人

創造力牛蛙好D

有羊喺度 冇邊個融入唔到啦

我地想買既龍門都係我地龍門教練以前教過
屌
又話用數據買人

借到c8又整個aouar好重疊下喎

我同意牛蛙勁d 但如果成季打343 既話真係買牛蛙好過party

包皮(舊)入波

迷愛終於返哂嚟

Aouar唔係james個類典型playmaker 佢有防守能力 可以係後場組織 佢打8號位出身 何妖跑動掃蕩能力其實幾好 未必需要party 何況仲有埃及同細爆

成班俾迷愛滲透晒都唔知

第一場咁柒都仲有面返嚟

有日本美斯又唔用

如果埃及細爆拖仔負責保護防線，沙加何妖負責轉守攻，呢5人既雙中場配塔夠用我地就唔洗咁煩，直接allin upgrade10號位得啦
咁既組合邊比到party既攔截質素同屏障效果出黎，下位到算唔上
牛蛙可能係上位何妖，但就係不折不扣既8號位，能唔能夠有10號位既效果未來未train過未知，但宜家就肯定唔係，所以點解咁多人都睇到係party更優先
何況牛蛙22歲，今季無錢咪下兩季，就算最後比人買左都唔值得傷心

Partey 27歲， 好快28
值唔值50M? 可能最多玩3，4季
但算高峯期

Psg連輸2場仲唔泵水40m 轟落根度斯度

Auora似係藍斯咁，好似多左扭波但射波差d
Xhaka/埃及 唔夠快但係硬淨
C8 好似快少少不過又唔夠快
Party果種機動力同硬淨又推到波上去其實應該先係最主打

如果前設係佢唔值咁貴既
咁就唔係比較優先買牛蛙定party
縱使厭佢老，我都係優先認為要尋找攔截型中場優先

承上，就算生涯晚年，我覺得5000萬都係值，佢有晒我地中路最需要既，硬朗，屏障力，同時具備一定推進，帶球傳球能力，且具經驗及質素
我會形容牛蛙係更有體能，跑動覆蓋面更廣既阿迪達，當然係年輕版，而且咁年輕就咁成熟，無疑打咩戰術都有價值，間間球會都想要好正常
但始終覺得好多人比果兩場歐聯迷惑到，睇得佢太吸引
無左有態燒既手10號創造力，點會係佢身上搵到
應該解左燃眉之急，先再建構未來

50M對我地來講好多錢， 就算有歐聯都係算多
不過牛蛙可能都50-60M

但好難漠視中後場
太多往例證明一個好既防中比到球隊既有防守穩定性，中場轉接力
唔買party唔緊要，但防守中場呢樣野要呢刻就正視
話說牛蛙幾錢先搞得掂邊個知

psg場波打交打到起飛腳好睇到

咁多隱性迷愛

睇愛記出james，有d似當年阿燒加盟我地，安76 較得幾好，成場55波

話哂同班勁人踢咗咁多年
嚟到二線隊 點睇都勁過周圍班人

華西賣晒d人都贏波，愛sir買咁多人都失分🤔

皇馬既迪馬利亞同奧燒第一場英超都係睇落超曬班咁,
之後好快比人摸熟

應該都係唔比空間佢諗同傳波？james應該係最後一個十號位，之後未必會有。

但呢兩三個月打過咁多場大戰，阿迪達係咪已經證明到現有陣容防守能力已經足夠應付強隊？最多都係失一球，而且今場睇落比之前猜得更順，party既作用會唔會高估左？入前四反而更需要加強創造力，所以我寧願買aouar多啲

James 免轉會，9萬人工？

好似係free 人工就唔知
皇馬求脫手

原來法甲，荷甲窗已經關閉
所以我地只能賣人去德甲，意甲，英超

防守力足夠···
一隊波變強之路，可以係好似巴塞曼城利物浦，攻到對面唔敢太進取怕失波，防線受既衝擊自然少，或者費sir曼，拜仁攻守平衡，整場都以更高質既體系按情況控制戰局，我唔會話邊條路更正確，但我地現狀防守力豈有足夠之理，十零場既甘甜就蒙蔽左雙眼，連利物浦曼城近年都有一堅持唔住個勢，防守問題就暴現晒出黎既佳作
不過我理解，正如你覺得人地高估party既作用，我一樣認為好多人高估牛蛙今季內可以帶比我地既提升
係反應左好多人唔同既風格，更喜歡進取定重視穩定

達蛇

佢地打大交
我地細爆有交打必到 快買

愛sir

on9 topic

仲識串人搵錢少煽風點火

好多迷愛滲透阿post呀

迷愛正傻西

我地包皮都有士哥

牙媽係女人

包皮係勁既

牛蛙21， 22歲
如果係打起，打到24， 25歲分分鐘賣到80， 100M

Partey26, 27歲
佢呢種Box-to-Box去到31， 32歲就唔得， 一定賣唔返
阿仙奴要自己搵錢， 緊係買牛蛙啦
唔需要問， 達哥 + Edu一定要牛蛙先

可以轉出冇得轉入

原來黃潛和個隊係升班馬愛狗廢到

有無辦法block 9 D迷愛

簽咗咁多人都要靠12碼先追和隊垃圾仲愛蛇加油

無錯， 所以我地賣唔到過去

呢度未update姐
法甲點會係7月9, psg啱啱先買咗florenzi

啱哂PSG

和左上屆冠軍呀

覺唔覺黃潛（維拉利爾）今季都幾好J

手足推呢個

即係細爆bellerin 都去唔到psg

睇精華剩係識岡崎慎司

勁撚到愛蛇好波

就係廢先更加要多啲打手

IS

我唔熟
但我睇...佢租返去Roma...咪好似Saliba咁？

如果真係關左， 係啊.....

點解幻想psg會要細爆依舊垃圾

如果法甲真係關左， 咁買牛蛙就麻煩D因爲佢地可能要搵代替
如果沒關， 咁我地仲可以拖下講價

因為傳過psg想買

唔係佢尋晚psg對馬賽有正選
最高果行係講佢2021年6月完租約返羅馬

傳姐 你諗下細爆幾廢先
馬天尼斯咁勁你係其他會都想要
細爆出黎長期都柒柒地

Ligue 1 transfer deadline
With the season curtailed, Ligue 1 opened its window as usual on June 8 -- but only for domestic transfers -- through to July 9. A secondary window opens on Aug. 15 through to Oct. 5.

真係7月關左， 不過8月到10月繼續開多次
差一個月，法甲真係on9

講得好！

7都算， 唔聽話， 無大球會，教練肯要
邊有咁多時間， 耐性1-on-1咁教9你

仲如咩果呀大佬...法甲咁多隊買咗咁多人點會係7月9日關咗轉會窗呀

下 英超冠軍都係險勝升班馬 失3球

定啲嚟，愛蛇唔係一條濕鳩嚟，一開季就已經準備緊22場不勝

咁係隊英超冠軍廢ja

有無人仲好想睇到奧燒

愛記占士勁撚到

個人認為上季既進攻問題比防守問題嚴重，尤其對中下遊攻擊無力，創造力不足
既然aouar係有一定防守力既攻中，我覺得佢來到可以俾多一套打法我地，343 433 4231都打到
另外我覺得隊波穩唔穩定，不論攻定守，唔係買一兩個球員可以改變到，係要成隊波打到個form出來，其實依家人腳同上季唔多，但打出來就有form，上季即使有aouar同party我唔會認為會打得好好多
既然隊波依家打出個form，搵到343 plan A，自然要搵多個攻中打plan B，燒又唔啱用，買aouar好合理

想睇佢開台打機咋

摩狗 就算撚數啦

唔明點解你地要笑愛蛇，愛蛇依家教緊黃潛， 緊係要潛落水底， 一開始就贏哂排榜首仲點潛，我諗潛到季中一定會浮番上黎

岩岩係YouTube 睇到
原來唔經唔覺已經9年，面目全非，慶幸A8仲係到
好掛住爺爺

出燒唔可以用xhaka打防中守尾門
用燒就要打433，433既話xhaka要幫手補閘位
以佢速度好難補得切
起碼要出拖逗住佢
343因為邊線夠人唔洗佢補位先踢得掂

法足總 : 冇可能個個月都返工

都係收fax，使9做咩

迷愛仲有咩好講

上面年紀個point我認同，經過上年洗1億買比比沙列巴
球隊係要改變方針更加量入爲出
進攻層面我都略左，其實唔係多個安帶住比比巴丁沙卡再成長一季就足夠
只係不自覺覺得咁樣應付左，後防問題相對優先
正如你所說唔係一個人就可以改變問題
所以相比中堅，我更期待防中既效果會顯著，正如當年既song,阿迪達，高基連，中後場有無呢個球員穩定度好明顯有差別
但如果計埋財政上既問題，的而且確向化算果邊投資比較賭得過，諗諗下比年紀個point說服左

打4231 就無左條黃金左路

高質討論

Lm

大部份歌都係爺爺做主角
爺爺係改歌班人既靈感女神

我主要想講係有牛娃易變陣

呢個珍

你同tz狗兩個垃圾
尋晚愛狗debut都唔睇
搞到愛狗贏唔撚到
摘咗名得你兩個冇上水

我仲好想睇到奧燒踢阿記

我覺得Edu + Arteta都係排牛蛙第一， Partey第二
係買完牛蛙仲有時間 + $$$
或者順利賣到Model， 拖， 細梅，Papa果D可以考慮Partey

叫奧燒生性都無用， 唔通30幾歲先叫佢學習防守咩

分手對大家都好， 唔係每個你愛既人都最終能結果

又要返工屌你老味

我覺得牛蛙主要8號位，10號位有待開發
Party6,8兼能，其實有穩定既沙加，係有信牛蛙既
只係我忘不了間唔中會出事既沙加

其實阿狗依家一個防守力強d 既中場都冇
xhaka 暫時都唔差
唔買party 有阿華既話都收貨

我估宜家已經變左兩者取其一，好難打孖
而達sir轉左攻牛蛙，party真係會變基沙文

杯賽出下都得掛

咁早起身

返緊工了

大衛施華都細粒， 白蘭度施華都係細粒
我覺得達子想將佢變另一個施華?

要返工牙Ching 訓撚左

咪就係美羊係多仔Tuchel 敎個2季咁擺中間
15/16 Reus-Auba-Mk
16/17 Reus-Auba-Dembele

Aouar

爺爺當年開咧成日玩暗黑兵法

輸到仆街之後逼高層買人

真開禾頭場年年西波 有年3：1輸av

勁撚到

迷基又25

有呀
中間三個達蛇應該會咁排
#10 進攻嘅時候要串連到前面Final third：William , Auoar
#8 Box-to-box 跑上跑落助攻助守 ：Ceballos, Guendouzi
#6 Deep-lying playmaker 後面遮線第一道屏障, 幫手後面搓波, 最好破到逼搶又俾到長直線前面： Xhaka, Elneny你見之前練波埃及人係咁練俾直線

屌你老母愛狗 我8串1斷係你手
華倫西亞原來贏全格添

屌你老母幾時先星期五

早一星期阿狗post 先話佢已經廢咗 免費都唔要

我覺得係最後嗰陣留意到打富臨個場達蛇用c8換xhaka
可能c8 sub xhaka，埃及sub party

愛蛇想救番隊黃潛既話
唯一方法就係簽番契仔細爆
50m拎去啦

攞埋Papa果D得唔得？ 細梅數據勁過VVD

屌你老母杜曹 又輸

未去到好勁 但可以再上 不過達SIR 唔會想要佢 因為達SIR 唔會圍住一個人去建隊

點解大家好似唔記得T11
T11防守力都好強
同埋t11係攻中出身，後上應該唔差

唔輸點出高價買我地model

個場好似3:2？ 記得個場勁黑仔 明明勁多球靚波

手軟腳軟條友，加上擺錯位，右中場條友淨係吸大位條右路廢左

主要你睇到James佢去到70分鐘體能出問題， 咁樣不如出奧燒
達哥要現代攻中， 多功能，有防守， 可翼可內切，10號8號可以隨時轉換

上季愛美麗咪push佢向前， 根本玩9完
無辦法， 傳球差做唔到8號， 更唔好講10號

現代足球對防中要求大左，硬件上。
馬基利尼而家可能都唔撚掂

埃及仔都有機會出
反而T11無好唔開心

佢同奧燒比 奧燒差d JAMES killpass 比唔上奧燒 但佢可以自己帶球突破同殺入禁區 燒呢方面真係差

我都覺得 partey 呢係優先，增加防守硬度又可以推生個波，後防線都踢得輕鬆d，應該會少左犯錯引致成日失埋何蛇話齋d鴨仔波

其實box-to-box 唔係好似藍斯咁成日插入禁區

Box-to-box 主要是指自己禁區頂去到對方禁區頂呢個區域之間幫#10 / #6 中場駁腳/迫搶為主，如果自己可以cup過人/轉到身望吓前面隊友位置自己帶/傳去組織攻勢係bonus，但係主要求穩為主，睇下面條片我覺得Ceballos 做到喎

拖仔已經被放棄
已經當佢離左隊
我地睇佢防守ok
但唔知點解愛 達 都唔用佢
唔知邊到出左問題
可能太矮

達係想踢433定343
踢433嘅話買Partey可以用willian踢10號位，攻守均衡啲
但買Aouar嘅話，3個中場xhaka c8 Aouar防守有啲弱
當然兩個價錢相約，是但買一個應該對隊波都有幫助，Aouar就未來，Partey就食佢4-5年高峰

76明顯係用占士做中心做番之前施古巨做嘅嘢 ：中場分波 ，有空位射門

上面張圖見壓到咁上，遇到啲迫搶跑狗隊(今季列斯聯)，一迫甩咗，等輸反擊⋯⋯咪好似之前燒俾人針對man mark 去迫搶壓縮活動空間咁，好易俾對手針對部署

一正選就傷到仆街

施古巨去左邊

拖雖然叫防中，但防守力唔算top
英超對佢黎講太吃力，返意甲會比較合適

kante都收左皮..

如果90分鐘有80分鐘防守緊，神都死啦
佢問題轉守為攻能力太低，同球隊方向自然唔同左

簡迪 比人浪費哂

佢只能破壞，破壞完就打唔反出去反擊
唉

無啦，分手對大家好，雖然情感上我掛住佢對熱狗 4-2果球

佢同 Emi 係我最傷感離開的2個，其餘咩細爆快躝唔送

Hail Emery

今個轉會窗應該都好難見到細爆躝

以前熱狗咪最叻打依類反擊既服撚左摩狗

已經大和解緊 準備好見返佢出場都得

hell emery

尊重啦吊你老味

屌你老母愛狗死全家啦
琴晚得佢呢場過唔到關
還返4皮野比我

查蛇 鷹文屈𨶙到

抵死啦
賭乜撚野波，沾污聖潔既足球
愛蛇專治你呢d賭仔

cls
識打正字
中文達人

又簽

愛蛇黑魔法又贏

愛蛇好波

條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒

又改名=.=今次邊個黎牙

原來2和b 琴晚後備都無 , 係受傷定已經失寵

拖打

屌我直接copy個topic
迷愛毁我清譽

咪心戰啦

我屌死你迷愛春日狗

迷愛首領

反愛人人有責

睇番上個po
癲撚到
原來咁撚多迷愛
On99

狗愛未出錢
反了

cls
突然咁撚多人爭飯食

免簽回巢

唔駛踢
要同james 爭位
仲有bernard
岩岩 james 打得咁好仲要第3次跟安76 踢

67 son 打左邊cut in
lewin ST
杜哥利 b2b
iwobi 可以頂邊個
逗後派牌仲有施格臣同gomez
愛字頭太多人
walcott bernard iwobii 呢D 睇怕會賣緊一兩件

無正選都預左，係估唔到連後備都無，禾仔都爭唔贏

個冰島龍簽左未?

未

有無手足今晚睇我轟 全隊地標

james d 長傳分邊幾好J，如果當初簽左佢打而家金章安個位，可以瘋狂轉向俾奧巴

安仔咪助攻左球轉向波囉

我知，安仔都FIT，純粹睇完james 段野FF 左佢踢阿狗而家個陣會點

咁靚仔不了
牛蛙一樣功能
仲型啲添

你咪係其中一個

訓左無睇
愛sir首戰點

40m賣2&b簡直係世紀操作

聽聞爭啲輸

迷愛發言

而家值唔值20m

賣個時有D唔捨得，而家諗落又幾撚抵

愛蛇又贏

屌你牙
邊撚度迷

上面條迷愛咩料呀
使口使講到1001呀

10M come back 同 pepe + ozil 學野

唔撚要啦

師兄，愛蛇係勁

不了 人工高

咁你都唔使不停講迷愛發言

傻撚左

上季高層嘅罕有正確決定

我地要佢 會輸到仆街都似 0n76 用JAMES 都搵左2個勁防中返來搶波同防守 同埋右閘都要防守力強 代替左James 唔守呢個弱點 我地防中同右閘個位咁弱 比人瘋狂強姦都似

你上網是咪有問題
轉台啦Ching

咁好睇甩到隻垃圾走 仲10M買返？
免簽返嚟掃地就得

冇糧出
冇睇到場波喎米尾

屌你老母廢愛

師兄，剛剛收到開季bonus

快d帶埋契仔細爆走

佢唔收錢都要諗諗

Aouar同partey二揀一我會揀partey

433中場xhaka c8 aouar唔夠守
反而433中場玩xhaka partey 安 會攻守平衡

一係aouar partey兩個簽晒

100M

@迷基

GK: Leno//Rxxxxxxx
LB: Tierney
LCB: Gabriel//Mari
RCB: Saliba//Luiz//Mustafi//Chambers//Holding
RB: Bellerin//Cedric
CDM: Partey//Elneny
CM: Xhaka//Ceballos//Willock
CM: Aouar//Esr//Ozil
LW: Aubameyang//Saka
ST: Lacazette//Nketiah//Martinelli
RW: Pepe//Nelson

CAM//LW//RW: Willian
LB//RB//CDM//CM//RW: AMN

賣果陣都未必值20m

LB//RB//CDM//CM//RW: AMN

反而我會揀呀華，起碼有引球推進同創造力

All pos: AMN

Tie囝打晒LB
今次真係踢到跛都唔掂

LB//RB//CDM//CM//RW: AMN

球王叔可以踢左閘

阿仙奴！榜首！

皇馬啲棄將咁多年黎都係質素保證 所以其實每次皇馬唔用啲人都應該target

Bale

拖肥要j都係j 呀倫同杜卡尼
中場殺晒 唔係james邊有咁得閒企前面等波

獌買咗隻迪馬

Prem clean sheets:

Emery 10 in 51 games.

Arteta 9 in 21 games.

Astronomical improvement.

係 尋晚james係完全無迫搶

saka呢，叔呢

喺呢個時代有呢類球員都幾頭痕

係愛狗廢姐

有，燒

坦同papa躝未

又係時候屌leno

古惑仔之一字排開

如果兩隻防中掃得晒
佢喺前場又做到野
有又冇咩所謂

黑到

原來琴晚熱狗有出過ali?傷出？
下半場先睇

安轉完會都要著翻件藍衫 毫無違和感

尋晚拖肥要出三隻防中
高美斯要幫占士逼搶埋 佢打翼都冇回防 靠杜哥尼同高美斯cover
係熱狗唔逼搶 占屎尋晚先踢得咁舒服 如果俾人全場man mark應該88

廢撚到癲
摩狗上半場唔換佢已經太俾面

但如果主攻球隊用兩隻防中 加強防守
會變咗唔夠攻擊力

但換完都係咁廢

其實又咪燒個功能 比人重點守咪食哂屎

成班打仔咁

由一隊瘋狂迫搶既癲狗變到行行企企
摩佬教波係有一手

熱狗係咪起新球場無錢買人？

已經有奧燒掃地，
仲要佢掃地做咩==

熱狗今次買左個兩件其實幾對板
戰術問題為主啦 冇左大力臣 又冇人造波

咁唔同人地仲有高美斯同就施古臣 睇返我地........

陪雲加洗廁所

高下立見

到依家都分唔到D迷愛係真心定假膠

高美斯咪姐係willock 跑上跑落 唔洗咩技術

聽聞大力巨係國米都好似唔係好順利

好似唔啱用
買完無耐就講緊要賣

收咗錢

牛蛙派對一字排開未

willock有遠射

笑狗應該係真

可能打到 51 games都仲係9呢

狀態差，冬季去國米，撞正武肺
人生路不熟，連住嘅地方都搞唔掂

果陣40M賣
D人喊晒 （好似宜家賣廢龍咁）
話好重要， 呢樣果樣

好似有個迷愛list, 入面得兩個名

2條友既人形蜈蚣 見過未

40M即放啦

有d慘，其實真係好撚勁

玩膠咋

仲有好多隱性迷愛
Live討論得好熱烈
連開po都咁迷愛

希望反愛可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱愛蛇 講好多連愛蛇都好難願諒你既言行, 但係大量既愛蛇係唔會因為你地幾句污衊既說話而變嬲 我知道其實你心底裡, 係喜歡愛蛇的 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你哋可以快D長大

唔洗錢2+1 抵撚到

細爆

如果琴晚676臣換左奧巴，可能已經456 左熱狗

愛狗撈埋社運

返倫敦啦

施古巨都j ?
除左死球之外勁能飄忽

純攻中已經被淘汰

計埋add on 先40 定唔知 36
本身收得 2x 架咋

我開香檳添呀

明明打意甲綽綽有餘

賣張柏斯你會唔會開香檳

點先收到add on

賣40m 快

就咁睇個po都最少20條友仔係迷愛

迷愛同熱血狗一樣

撐佢又係熱狗
反佢都係熱狗
全世界都係熱狗

呢類球員真係慘 明明仲有貨 其實以前啲頂級球星都唔會防守㗎啦 宜家呢個年代連後備都無得踢

簽左熱刺...

施古臣頂盡咪中下游核心

所以話狗竇越黎越癲

踩底自己隊波係基本

呢個真係不了

其實琴日愛踢得好, ALLAN 護到波又交到出黎比隊友都幾重要
我覺得呢個先係重心

所以雲爺爺咪講過現代足球唔好睇 無曬技術型球員

打個j你都要管?
你阿po風紀
琴晚比人屌我咁講
實情係佢地連垃圾都j

我好鍾意佢wo
但佢真係係史雲斯先勁
踢隊勁小小就出事

我地咪有party牛蛙 根本完勝拖肥
後防又有3件新vvd

幾時有新球員J

google龍

J都由佢 無乜所謂
最on9係鍾意踩底自己team去讚人

done deal我照J

但我地後備係洛克人

willock上季係阿狗入波最多既中場

岩岩上左官網唔見有呢兩位球員🤔

呢個真心勁

洛克人 細爆 拖 燒 埃及打盃仔夠做啦

早排炒人 炒錯it狗 無人更新個網

唔好話簽人 牙羊續約都仲未官酸

邊三個VVD

同埋簽到呢兩個條中場係勁過愛, 前題係要簽到宜家係埃及仔

mary saliba 包皮

英超好多中下遊球王
一轉會就冇晒

又改名 死乃狗

Mary其實穩唔穩好似無見過佢咁
定簽返黎做文職

9月尾full training

唯一印象就係對鏝踢到驚驚青青咁 跟住傷埋

呢個例外啦屌
除非你諗住簽佢返黎打Golf

你晌狗

仲有數據勁過vvd既世梅

其實個啲人係咪無聊得閒專登入嚟玩膠撚鳩人咋
大家嘅基本足球知識都唔同一個層次

又改名

攞埋B2 得唔得？

外國吹緊風屌買Mari

auba 續約未

唔買都買左

多謝權鬥，Raul

借完傷咗又唔係特別勁仲買
正常都屌

買貴咗
同埋包皮太勁

收到風今日14號 所以羊今日官宣

14 14:14

21:14

又撚

其實Mari派波幾好

買Mari其實冇問題
唔通一個包皮打一季咩

迷愛

俾佢證明自己囉 3中堅 打中間個隻都有用既 3中堅要有後侑 k31 papa 都預走
得番chambers saliba 細梅 係後備
多個mari 做後備都緊要既 萬一t3 傷左中堅都要人頂

佢地成日改名有咩謂

後備黎講我覺得可接受

James似燒，隊波要自由度好大、有得靈光一現，所以James嚟到唔會啱打
達蛇鍾意好似打美式足球咁，操到隊型、戰術好熟，一接到波隊友即刻知道晒下一步要做咩、走咩位，隊波講紀律、workrate多過flair同創造力
哥狗、Bielsa、普捷天奴都係呢種類型，當年雲爺爺就完全相反
時代真係唔同咗，以前可以打球員個人質素，而家各隊球員實力唔會差好遠，所以好難再係以前嗰種打法

對面球球大腳就等睇兩個防中左傳右傳

中堅有雷柏浩張沙包馬 當柏走硬 剩低幾個點出 場場三中堅算? 個ROI低到

爺爺果套係浪漫年代， 宜家out啦

屌得好合理

Zaha

快
俾返8-10m 即deal啦

Mary左腳嘛，左腳得佢同雷包

拎rice黎換 即deal

個場應該要4 助攻

基佬好基 好似摟自己條女咁

賣英超可以嗌到8-10m之餘 人工唔駛補貼
不過唔知佢係咪好想返德甲

賣去英超應該個價好啲， 而且坦克已經喺英超證明左自己 ， 唔洗擔心佢適應既問題

佢兩個的確係最夾

托柒嘥晒啲波

15m

David Ornstein:
Sead Kolasinac one of options West Ham considering to strengthen defence

strengthen defence 咁撚風趣

卡士維唔差過依家既坦啦

西咸好似大把錢

韋斯咸要請球場保安， 佢地球場保安可能唔夠

快啦

場內球員
場外保鑣

笑左

唔知佢地缺唔缺中堅同未來球王， 如果缺可以sell 埋papa同細爆俾佢地

如果佢地賣rice真係大把水畀我地湯

證明左自己有幾廢

阿記全盛靚仔時期

你地cut左牛奶
應該要補返強
不如試下牙爆？

原來已經吹咗成個月
上個月14號等到而家

14號既14:14

星期六對西咸果場踢3:00am

aubameyang

買Mari有乜好屌，Papa走硬，同上季比都係多一個，坦又可能走，點都要多個左腳，要清嘅都係清右腳

個個咁易傷，你慌會齊腳咩

mari 世冠個陣幾勁

長傳幾好 打後備輪換其實夠用

如果做後備同輪換又唔嘈住做正選應該okay

當時借冇問題
但上帝視覺之後睇返傷到完季， 仲要強制買前後駛左16m，啲人覺得唔抵啫
Papa luiz 細梅唔賣嘅話 下季都完約，達又想要左腳中堅 買後做後備都冇乜問題嘅

又不歡而散？

下 唔係幾m咋咩

對英甲冇乜參考價值

8mil借8mil買
前後千六萬
留意返Emi都係賣20m

係
記得呢場nelson都變球王

屌咩 借都要8m

Raul肯定有落格

對猁都有長傳睇
做後備又真係無乜問題 好過陣中好幾個中堅 傳腳波都騰撚哂雞咁

我覺得8m真係比多左

呢單deal應該係edu搞？

娃行到邊
Party遞form未

Panic buy買個巴甲仔
但之後疫情唔知係咪偷懶
疫情後第一場已經踢得差
獲加一變速佢就拉傷到十月
完全係晒錢

其實咪即係16m買斷
不過分開計財政上好睇d

加埋20M, ON9到爆
借巴甲仔8M? 我明明記得4M左右, 但4M借巴甲仔都幾撚癲

只可以話相信達
其實Mari係Gabriel當時嘅2nd choice

唔好單睇8m囉，當16m買個中堅都OK la, 張伯斯當年都要16m

其實個問題係細梅賣唔出

好難做到件件買返黎5 6m
到時買返黎成件贊狗咁就奶閪
咁mary做後備又唔係失禮既
起碼好過坦狗打中堅

Chambers 起碼英人後生

細梅又等免費走？

8m loan
買斷 8m

如果夏季報價可能因為疫情平一半，但又冇得咁講
唔買都買左，希望佢踢得ok算

柏芝 踢開英超喎 仲要21歲仔
巴甲仔27歲

當時Raul仲係度，一定過河濕腳

咁你咪當16m買個左腳中堅用到波打到牙達套體系囉
條數會覺得無咁貴

睇得兩場好難話失唔失禮
對鏝傷出前已經嘔緊血

最緊要做後備唔好扭屎忽

拿波里想要細梅

正常買個中堅15m好正常
K6 v5咁多年前買都要10-12M
Papa早兩季買都要15m
貴都唔緊要 最緊要啱用

咁係領隊話買佢無問題 就要信嫁啦

當年19歲仲未打夠一年正選，咁貴都係你講呢個原因

總之達sir決定要買斷Mari，我就信佢啦

mari柒極個樣都屌打贊狗

最怕係RAUL條仆街話想要 達唔想要

贊狗真阿

Saliba都係買潛力
宜家實力應該唔夠賀定柏g細梅呢三個

真阿就自己一早躝
爺爺留佢真喺把撚

真 佢話用羊守龍我都信佢

柏芝唔係當年雲加話係賭一鋪？定係浩鼎？

好似話mari係鏝跟過達sir, 應該清楚佢有幾多斤兩既

柏芝其實似Jones
之前雲加買唔到Jones 咪買個差唔多

所有買賣決定只要達蛇係有參與，我一定信達蛇

反正隊波成績差，第一個都係炒達蛇先，佢負嘅責任咁大，好應該相信佢嘅決定，並且給予最大嘅權利去相配

想睇

柏芝穩好多
好少係輸佢失誤

Well said

佢話未見過達sir丫
鏝都冇過就借走咗

浩鼎2.5m咋，抵到

想像唔到達蛇走邊個教

Then?

咁撚大鑊

係人都知我地受薪迷愛
得佢一個on99咁如獲至寶

好痴線

藍絲先做依d野

就係奇怪點解如果係掂嘅
鏝點解唔自用 而放賣去巴甲咁得意

但我信達蛇

5毛

今晚睇轟？

睇好達蛇破爺爺執教紀錄

好簡單
今季只要輸到歐霸都無得踢
Easy

當樓主2020仲迷愛果陣仲講足球知識？

就算達蛇走
我都會追佢敎個隊波來睇
堅定不移一世迷達

愛蛇棚牙勁黃
你咪撚屈

冇基佬睇黎都冇意思

愛蛇強勢回歸

棄將

部潛艇黃色tim

holding 當年爺爺好撚得戚架 仲用黎笑石頭添架

打升班馬都要靠屈12m先和

摩連奴
刷英超cv

唔好撚提條廢西 拎住隊咁既人腳都仲係要打兩閘傳中 有柏利祖都無撚用
啲球員唔會cut inside射波 有波就跑底傳中

Respect Humility Belief
我信Good ebening 盡咗力去做
始終啲人唔岩佢自己套戰術
語言溝通又爭啲
所以點解朗奴高文去到疤都要追Depay 就係咁解

過去狙應該出場多過轟la
今年轟咩杯都冇
佢下年都冇份留la
黐唔到d杯

22m 加廢龍 20m

榜首

今晚可能連後備都無

接受到啦
22M

身高問題其實好難搞

咁尋晚d人應該都識講西文la
d人又啱用？

開得party未

d 錢一定係有嚟補返包皮23m + Pepe installment 20m 條數
我唔會信仲有錢買人！

Arsenal will accept a £22m bid for Lucas Torreira. Torino would be willing to pay that fee, with Giampaolo previously coaching the player at Sampdoria. [Tuttosport Via @Independent live blog]

夠錢買人未 20+22=42m

20m廢龍
22m拖囝
15m坦狗

夠鐘開party

Party release clause 44M pound 好似係

仲差2m點算

西咸15m坦
有剩唔洗找

牙達比

kroenke
希望唔係

賣埋細梅papa開party

kitroom係咪藍？
見佢有開訂third kit盃賽字

papa, 高拿, 梅屎 應該都要清

Happy hour左先開到party

拖係咪蝕放

何蛇勁迷達
話達蛇完全掌握佢足球理論

始終覺得有啲可惜，唯有希望簽到aouar/ partey

等埋呢兩單deal
Kouxxxx ——>鏝
Rice ——>軌

就有機會放埋呢3個
坦 ——>West Ham
梅 ——>Napoli
Papa ——>Napoli

Auoar+Party

梅屎35m 買入，蝕到仆街

變形系統

好似當年減薪轉會咁

猁都係靠12碼先險勝升班馬
一場半場波唔洗咬到咁死
雖然good ebening真係無乜料
要怪就怪Raul 請個同鄉番來騎住方便佢落格

師兄識波

反愛收咗幾多錢唱衰愛蛇

搞撚到牙狗雞毛鴨血仲有人幫口

要吊最好將good ebening + Raul 一齊吊
教練廢 要刁
點解請個廢敎練又落球會格嘅反而無人吊
唔通你係假阿

隊波踢得好嘅我話知佢落幾多格咩
依家單純屌愛狗垃圾去到邊都唔識教波 你就話要屌埋請佢果個 九唔搭八 你弱智架

愛狗琴晚啲波直頭浪費左柏利祖同鳩鳩連個組合
反而華西賣完仔贏4:2

希望今日賣人有好消息⋯⋯

黎左英超年幾連西班牙都唔記得埋了

冇廢龍可能冇fa cup 之後今季可能淨係入到安

你咪屌到夠囉
但我鐘意屌埋Raul

一開波好似話有40m 筆直唔會係賣人既40m 掛

5會了
大家都好愛愛蛇
咁耐都仲討論緊佢

食屎la尋晚冇see波

得你地班迷愛先會睇

rice其實唔勁

9月：達蛇
過咗聖誕：達狗躝啦

丁到

續約未

20m打包哂papa mustafi

果陣雲加想要monalos
簽唔到佢比個mustafi佢

Manolas先岩

thomas who?

廢龍可能今日官宣了

電訊報 Sam Dean：

阿仙奴和阿士東維拉已經就馬天尼斯的轉會達成協議，但由於阿仙奴和馬天尼斯之間存在合同方面的問題尚未解決，因此轉會目前仍未完成。

跟隊記者 Mark Mann- Bryans：

阿仙奴鎖定迪安門將 Runar Alex Runarsson，該球員在很早之前就被槍手守門員教練Cana所賞識。

開得party未？

永遠支持

坦狗好霸氣

而家簽牛蛙大機d啦

如果真係咁姐係成個轉會窗一蚊都無洗

一向都係咁型

屌你我地後備wilock 咋
愛記後備深度一定好過我地

躝未

有冇ching知邊間會入第二作客ozil字

我愛阿記

愛狗

躝la dllm

幾錢人工

希望拖+廢龍起碼=牛蛙
之後清既人就=party
買哂兩個就夠爭冠了

宜家個龍門敎練YouTube channel專登幫佢post 過2條片

廢柴Leah 幾年前靚d

幾好pay唔怪得咁多人做

Arsenal & Torino have reached an agreement ‘in the last few hours’ of a €24m transfer fee for Lucas Torreira. Torino are financing the move by selling Armando Izzo to AS Roma. [CalcioMercato via @Sport_Witness] #afc

夠錢喇

究竟會係買party先定係牛蛙先

同一日買齊兩件

Y not both

Aouar先啦 可以即插即用
Partey洗唔洗bubble

大家想要party 定牛蛙？
搞返個poll

party 正評
牛蛙 負評

唔賣拿卡咪Partey
因為安同Pepe淫亂換位都幾勁

WA 咁做都得? 有冇利益衝突?

呢D好有落格Feel

愛狗捨得接走細爆未

肯定係牛蛙 我廠唔可以變非洲部落

點解咁憎我

22m鎊 真係武肺價

對大家都好 我鐘意拖仔 但覺得佢唔多鐘意英國

順粹唔夾 我覺得你好勁

佢係想要出場時間姐
但阿比唔到佢 咁無謂浪費佢時間

硬係覺得佢埋唔到堆 最fd果個廢龍都就走
而家又唔啱達蛇踢法 返去意假真係雙贏

大家係咪可以除定褲先？

踢波冇化妝姐

矮撚+語言不通+毒撚性格

意媒《轉會市場》【 Tier 4 】：

就在剛過去的幾個小時內，阿仙奴和拖連奴就托里拉的轉會費達成了協議—2400萬歐元，有可能是分期付款，這與阿仙奴引進托里拉時的花費相近。

希望你走左都前程似錦

但FA攞盃好開心

Goodbye and thank you

愛狗和左升班馬 廢撚到

Once a gunner, always a gunner

如果一定要兩揀一 牛蛙定party
防中問題今年冇歐聯 好似未係咁重要住 埃及都頂到下 對強隊三中堅 用何妖 沙卡
好似組織進攻既足球緊要d

暫時party分數以9比5領先 #BLM

如果分期搞到唔夠錢開party既話
希望都會轟落牛娃到
拖仔保重

The information from AS is true. At least my information also confirms it. City has made a very high proposal to Atlético and they have rejected it

Atlético has decided not to sell Giménez

They also do not believe that they will pay their clause 120

It would cover holes, but they DO NOT sell you

86m Man City rejected by 下體

準備改名未

牛蛙啦
防守比xhaka同埃及啦

有得踢嘅話會仲開心

想人地俾release clause 啫，其實馬體係半間selling club

冇Partey Gimenez 半條龍骨踢Oblak一個

未諗到改邊個好

爭前四最緊要搶到中下遊分
對big6暫時睇用防反都夠踢
反而遇到中下遊大巴會唔識攻
咁睇既話牛娃》party

愛狗好撚廢

愛蛇比面佢地姐

不如叫 欲求不滿的奧斯爾

可能個敎練二年前已經計好晒

咪reject囉
所以Partey準備黎啦

迷愛名單
1. 新迷基特派員

愛蛇先禮後兵姐

完

參加咗層壓式
做緊笑清下線

拖囝

我推薦你比達sir
如果最後轉會成功
轉會費分番d比我

唔係好想做燒

阿狗係比人搵笨架啦 新廢龍話識人好過識字

托利拉(已躝)

被遺棄的托利拉

Lyon agree to sell Bertrand Traoré for €19m to Aston Villa

Ligue 1 club Lyon have agreed a deal with Premier League side Aston Villa to sell them Burkina Faso international winger Bertrand Traoré for €19m, according to RMC Sport.

The ex-Chelsea man will undergo a medical tomorrow with Aston Villa ahead of signing a 3-year contract with the option to extend for a further fourth year.

咁都19m 我地賣人係幾廢

賣人情況而家點
坦 papa 世梅 拖
幾時傾到牛娃 party
月底就打利 之後十月硬戰連場

達蛇連續兩次屌打猁 驚閪咩

熱刺簽左Alex Morgan

轉會費球會淨袋哂
第一年當做義工 識吓球星

正評左

本身迷party但宜家有埃及

我廠唔買la 冇錢

我覺得之後又會屌點解唔買party

Party快開

埃及要睇對強隊表現

諗起埃及之前踢親都比人屌傳波永無交前

party都唔係要嚟搞d咩組織啦

俾party推上前打又係食得屎

反而有個牛蛙好砌好多

Rúnarsson was in and out of the Dijon team last season, appearing in 11 of their 28 league games. He got a run in the side directly before lockdown, starting four in a row.

The 25-year-old is also an Iceland international, with five caps so far. He made the squad for the most recent international break, featuring on the bench against England and Belgium in the last week. However, his last start was in November 2018.

So he’s not a regular for club or country
唔多店咁wor

炒哂個d球探岩岩好摼左2m
高狗

點都唔會差過美斯掛

咁廢龍都坐左10年啦

賣完廢龍同拖 希望有牛蛙同派對其中一個啦

我諗我都要改名

改做高拿仙納(唔走)
呢度D會員25, 成日叫我走

如果牛蛙可以分期, 可能真係買晒兩個

高拿仙納（高薪冗員）

白𢭃人工，唔趕你趕邊個

達蛇重要棋子

有做野, 唔係冗員

Party, party, party oh
Like party, party, party no
Like party, party, party ooh
I thought you'd always be mine, mine

白逗人工都算
仲要間唔中自爆倒米

都係買黎坐姐

無謂同錢過唔去

愛狗條廢柴升班馬都贏唔到

靜啦
愛蛇出咗糧 老友

新廢龍真係下下都扯晒旗先救到D EZ ball

迷左幾個月都未收到錢
要搵邊個追數

10後冇職業道德

俾達蛇調教完上場竟然識向前 仲識入禁區

估到拖仔用左兩季就要蝕賣，仲咁後生

笑清

而家套戰術唔啱用，冇計

========斷 愛狗我屌你老母========

唔係要開party aouar一定唔撚賣
就咁睇細爆應該都賣唔出

真唔真呀，咁多迷愛

pr公司

番西班教黃潛都踢成咁

到反愛大聯盟

愛狗咁垃圾都種落咁多fans

尊重啦

反愛大聯盟開始接龍

愛狗

愛蛇

愛狗收皮

內戰

基佬

屌
自己爆自己閘

大家行家心照啦

細爆老實講10m料
開35真係當人on9

當年我真係睇好柏芝

PR公司 攻佔阿PO

講金唔講心

好多下線收唔到錢丫
你同笑清喺咪走咗佬

ar po no. 1 5毛

唔關我事
我幾個月前已經轉左負責阿狗重新出發呢個project

阿狗再出發

死熱狗一分都無

法國未來中場指揮管10m?

反達復愛

官

睇波果d都喺中坑ar叔黎

達狗暫時都ok 反左雲先

大炒

垃圾無須尊重

迷雲黨蒲頭

神丹都不如

條廢雲仲失緊業。。

黃潛球迷吹水區

希望PSG連輸兩場會panic buy細爆
咁就呀華Party一齊嚟

ar po kol100

食屎la 2020 過咗大半仲有人反雲

迷愛迷達是政見
反雲是良知

轉左做fifa高層

雲狗賣走豬蛇搞到豬蛇變節

有人迷 小心d 講野

賣比BIG4再歐霸屌打阿仙奴

新阿迷 留名

歡迎加入迷愛大家庭

無計 唔賣隻廢豬比轟 我地無羊

唔賣佢邊有羊
留件法國隊後備當寶，就堅on9

不了 我迷雲

當年唔買拿狗直屌羊咪得囉

又多個迷愛

一係迷愛一係躝

係法國隊都入選唔到

sor 依度黃潛po黎

連贊當年都有人迷啦

今晚 14:14 各位 ready未

果時好似仲入到

佢老婆唔肯去德國，係要留喺倫敦

踢兩年英超都冇見到進攻 又係幾難得 實力同埃及不相伯仲

拿狗賣到30M都偷笑

冇計la之前call g
所以比老婆食住

歡迎

mk 最大貢獻係引羊入阿
雲加計謀

12M同個幾十M數據差唔撚多

講數據巴丁屌打

賣22m 真係好on9
拖真係好撚勁

愛蛇遺物

你自己唔啱用點賣靚價

管理員

條友盲反傻鳩黎

俾愛狗同佢契仔逼害 高開低走

祝福廢龍 加油 記得報恩

巴丁有排先好返打歐霸一流

傷完之後雪到硬哂 以前好撚勁

好驚佢好返之後玻璃

你岩

佢個位真係, 你一對比C8, 就會知點解會放棄佢

佢迷自己姐

最後無睇哂映像研美波太樣衰 得美月靚

Saka Martinelli Nelson
Willock
Guendouzi Ceballos
Tierney Gabriel Saliba AMN
Macy

我地25歲或以下既陣起碼有英超下游level

343唔洗要截擊中場
433個防中好難踢

你老味 唔講我飛鳥?

用黎打歐霸

Macey 26歲個青訓黑人龍唔記得叫咩
冰島廢龍25歲

gay到 撓埋手仔

睇美斯敗家

好唔好睇仲未睇

唔要pepe?

有愛沙尼亞神龍Hein

做乜踢人入迷愛邪教

2020/09/14 14:14 羊續約 is coming

睇返奧巴入個波
泰仔amn唔講
原來渣架都已經上到禁區頂
明明10零秒前先彈完個波比b2

想迷渣了

用35歲美斯守龍好過

賺夠益下阿po 兄弟

左路4個強攻

wallpaper

以前成日覺得佢企位包位位置感好撚廢集中力又低
點知係以前冇戰術可言 點執行

簽約都要擇定良辰吉日同吉時

好人好姐做乜迷愛

過去幾年真係錯怪xhaka

Xhaka，我以後叫返你Xhaka！呢個名你應得既！

呢句到底有咩講錯 怨婦到成個女人咁

1米6打龍

你無point 駁我 就block我然後係咁cap d 唔知咩圖係到怨婦唔會代表你智商高咗

拖買番黎幾錢

廢雲教緊唔計

有比較先見到分別

米屈，有米七的，頂得贏朗

30m euro

最好笑係依家好多人覺得拿好用既點係做G點
講真基佬G點真係球壇第一 (雖然佢係阿狗個陣其他野睇到嘔血)

#AFC received no funding in last 5 years, either from Kroenke or the bank. In contrast, they made £101m payments (debt £40m & interest £61m). Also paid KSE £6m for “advisory services”. Recently KSE repaid £160m bonds, replaced with owner loan, presumably at a lower interest rate.

唔怪得你迷細爆 因為佢企位遮線都係垃圾級

當初有ff過摩佬教阿記

而家既摩佬 不了

14:14:14 大家準備好未

仲有五分鐘

官宣左

未

搖撚準備

唔係真係要揀14號呀

仲有2分鐘

1分鐘

無事發生

無料到

空炮

又俾pr 撚

睇個時 見到呢幕真係笑死

官宣

咁既進度係咪真係趕得切簽人架

摩根此後還恭維了摩連奴，他表示摩帥現在擁有了一直非常出色的隊伍。而摩連奴則回覆‘我很高興，非常高興。’兩人最後還沒忘了合照留念，皮爾斯-摩根還寫道：「上帝！我真希望摩連奴是阿仙奴的主教練！」

依個所謂既名嘴球迷去左邊
個時日日串9爺爺，係咁J摩佬

簽晒啦

高狗隊金塊會唔會步公羊後塵拎唔到冠軍
最後選擇課金比我廠

無睇nba 唔係話湖人贏硬咩 幾時到金塊

高狗死全家啦

當c8個case咁睇 €6m連人工借兩年用
咁諗會舒服d

垃圾高安基幾時死

車

同快艇都砌到第七場
好似有啲料到
利申無睇

有排都未到金塊

油爸爸自己bump水都計收入?

我對籃球既認識就係FOJ kobe curry MJ 無了

人地一早自給自足（好似係）

我都唔識
不過波台見到啲籃波post 有時會入去望下

有啲黑馬feel，入到西決對猢唔係冇機會贏
基本上決賽對東岸個兩隊，訓住都贏

屌你老母閪玩阿狗twitter果條撚樣

講緊注資喎

快過阿方素戴維斯

內戰？
推咁快

呢啲應該炒既又唔炒

我估final 係黃綠大戰

佢係聖人fan

14/9 14:14

我都冇睇，不過好似話幾勁

留個靚名

塞贏呀今年

我睇開d youtube 精華但唔知邊個打邊個

donic出左局未

黃綠大戰應該最大話題性
私心下唔想比高狗隊賤種金塊有好成績

former即係放左啦？

出左

好多人收咗錢迷愛推po

doncic吹到好勁
以為會入到決賽

傷左 porzingis 獨力難支
超水準下年再黎過

塊又搶七

原來金塊係高狗

West Ham are not a likely destination for Sead Kolasinac as things stand. Player has had talks with Mikel Arteta & wants to fight for his spot. [@NickAmes82] #afc

WELCOME BACK

躝啦好嘛

幾時既摩狗都不了啦 on9
我地雲蛇後人點會揀呢啲賤種

屌佢食屎啦

不過又唔想rmbj條賤種贏

好睇

BLM一定係支持Jaylen Brown支持我塞

唔係雙LA就可以了

留係到為左做Guardian of ozil
但sead點都叫有後備

屌個個高人工係度瀨死唔走

NBA係咪計劃緊取消東西岸制度

條友知我地冇後備左閘
緊係留係到啦
又有得踼少少 又可以收咁多$
fight條撚咩fight for his spot

頂檔咋嗎 阿叔saka都得啦

撐大飛or熱狗

咁廢fight 乜撚 照下鏡先啦

乳甜好番了
個波唔知有冇縮水

有沒圖

姓高個啲係咪都特別19

例子

開名 有邊幾個

何蛇講我廠三中堅不能主攻但有達式變形系統

咁廢都好意思講話爭位

高志森

屌咩 個個都留低fight for his spot

講左

球員有鬥心唔好咩 個個都迷達

我廠襯唔起你
快d去挑戰西甲小花

佢打鳩牙達就得

迷上達子三年計劃

屌呀

我廠D女原來咁堅

出到去歐聯對住班黑閪就唔夠踢了

Fight for his wages spot

有冇反坦黨

+1

個個都賴死
鎖locker啦屌

Alex而家正職做乜

有無迷坦黨

冇

好似講波佬

高安基 高斯尼 高拿舒亞

愛狗dllm

穆斯林三廢

??

坦狗仲未躝 屌

阿迪達：阿仙奴要輸番場

【Now Sports】據瑞士傳媒《瑞士漫遊》報道，曼聯班主格拉沙家族自2014/15球季起的總投放資金是英超20支球隊中最少，而且是負數！
曼聯向來於世界球會富豪榜中名列前矛，球隊亦不時有巨額收購球星，不過日前瑞士傳媒《瑞士漫遊》報道，原來格拉沙家族於2014/15年球季起，不僅沒有投放資金，更從球會取走8900萬鎊，是20支英超球隊中投資最少的。

除了曼聯外，只有6支英超球隊的班主從球隊中取走資金，熱刺錄得負4000萬鎊投資額，屬英超中投資第2少。相反，車路士的班主阿巴莫域治是最願投資，5年來共注資了4.4億鎊，第2位的愛華頓望塵莫及，只有2.99億鎊。第3位的便是注資1.93億鎊的阿士東維拉。

相反，一直被指是金錢足球的曼城，其班主原來於5年內只注資1.42億鎊排第6，力爭今季衛冕英超的利物浦只支出7500萬鎊。至於阿仙奴班主高安基「無為而治」，5年內的支出是零。

其實東岸個兩隊唔差喎
起碼5個位無明顯弱點先

得個揸字又唔投資 又唔係球迷
都唔知死攬隊波做乜鳩

身份象徵嘅嘢你識咩

Slow
我晏晝就po 咗

借錢(唔係注資) 俾隊波，之後收返息不知幾和味

何蛇兩年前就推介達蛇比阿仙奴

要威唔係攞冠軍先有得威咩？
咁樣名聲淨係得度縮兩隻字

伊恩胡禮訪Auba爸勸留隊？

【Now Sports】阿仙奴前鋒奧巴美揚的父親於Instagram上表示，球會名宿伊恩胡禮前往探訪，難道是充當說客叫Auba留隊？
31歲的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與阿仙奴的合同將於今季後完結，領隊阿迪達多次表示希望這名隊長可以續約留隊。早前英國《太陽報》指，Auba已經同意35萬鎊周薪，不過目前還未有任何官方消息。

於阿仙奴開鑼戰擊敗富咸後，名將伊恩胡禮便透露會探訪奧巴美揚及其父親：「他們必須續約，就是這麼簡單。不然我不會離開，如有必要我會帶合約上去。」之後奧巴美揚的父親亦上載了一張和伊恩胡禮的合照，留言道：「名宿來探訪真的太令人意外了。你認為怎樣？這真是豐富的一天。」

奧巴美揚為阿仙奴上陣110場賽事共射入71球，亦是球隊贏得足總盃及社區盾的主力，他於周六對富咸一戰中亦射入一球。

圖片來源 : Instagram圖片

想佢躝果d唔躝
唔想佢躝果d自己想躝

真？？？

真

阿狗大J

nba唔同足球, 好難課金， 每隊都有薪金限制， 過左要俾好多豪華稅， 高狗應該唔會肯俾。主要係考球會眼光， 揀唔揀到啲有潛質既選手。唔係隊隊都肯俾錢組巨頭，要用好多選秀權換番黎。 NBA個制度真係好複雜， 我睇左咁多年都唔係太明白佢地個玩法。 但金塊隊波真係砌得幾好， 唔算太多球星都打到咁好成績， 真係算係咁，本身都無人預佢會拎總冠軍， 始終湖人同快艇先係大熱門。金塊隊波都係依幾年先俾細高狗搞， 咁快就有咁好成績，所以依家佢接手搞阿記都幾期待

美國佬唔識足球

又係想免簽走維持高人工水位

如果免費走都要整走佢
150k人工
一年可以多翻8m用
20m馬天+22m拖+8m踢走坦
岩岩好等於50m

美國佬以為阿仙奴排第尾就有得抽靚波仔

quit 阿狗囉
有錢鍾意點玩都得

有錢佬啲心態真係好難觸摸

依家做新阿迷第一句要學識既英文就係Emery is shit!

愛蛇唔係給西狗足總逼害，使和波？

星期一都水靜河飛
做野快少少得唔得

對面40fouls

西乙狗靠收買球證

咩事

有冇得投訴=.=

幫愛蛇平反

反愛收哂錢做嘢

艾馬利 艾馬利 勁到彈起

係
我都有份收

冰島龍 2M

=.=好撚黑哨

西足總逼害愛蛇

下次一定拎到3分

咁貴

又唔介紹

有錢收叫我日日迷雲都得

有無諗過其實係雲加太廢

車仔果場三點幾點撚樣睇

Saka 有 75

咩75

阿仙奴之後幾場都3點踢 點撚睇牙 唔洗返工咩

Fifa 21

得迷基會睇

加咗一點咁少
Pes都77啦

臍帶當賓周？

迷基訓左 3點會起身睇

一齊寫信投訴

屌佢老母英國白皮豬

射波啦

歧視亞洲人屌佢老味

唔滿意？quit囉

係wo

迷基唔上水應該訓緊

100% ball 贏緊 廢事睇

YLM!!!

狼隊果場都睇唔到

1點

刁未

工場返6點

唔睇=假阿

啱啱開YouTube
YouTube彈晒d我廠啲波衫廣告出嚟

好彩有晚既第二日係星期日黎

阿個ig做乜9 話埋比人知點入波 叫人諗點守

右上

連po都推慢咗早排有內戰半日一個po追都追唔切，依家一日一個po

其實佢唔POST 其他隊都一早分析左架啦

右上係咪
Leahwilliamsonn

Po咪po,你守到先得架